arduino求助

想問點駁5-wire resistive touch screen 去 Arduino mega
同 program要點打先 read 到 個touch screen 既xy位置

document 唔識睇?

係咪要睇翻塊野個5線 分別係咩先？

唔係唔想幫你，但係Google "5-wire resistive touch screen Arduino" 頭幾個就有教學
同埋都無spec，咁我地好難幫到你？

呢個叫唔叫做spec

有睇過呢個 但Arduino d code 唔係好明 如果想簡單咁read X y position code 要點做 跟過呢個駁過一次 input outpout要點set

利申 未試過整touch panel

駁線應該可以跟佢上面果個，不過我唔知佢粒button係為乜
code可以跟佢最底果個zip入面啲野

段code係loop緊case 0 - 10，如果你淨係要xy位置，可以改做淨係loop case 1-6,8

岩岩跟住咗去駁 再執一執啲code 成功upload到上mega到 之後我點開個視窗出嚟睇 我touch 緊個點既x同y係咩

Serial.println(x_pos)
Serial.println(y_pos)

就咁加係 loop最尾？

係

同埋state = 5;要換做state = 0;
如果唔係，你段淨係度到第1次嘅xy

係咪就咁usb供電會唔夠比佢active?

應該夠

感謝🙏🏻 今日我終於整到